定日程表嘅手足可唔可以聽我講兩句

開花係黑警最怕最擔心嘅事 因為好難部署 唔夠人手

呢期全部都係和理非活動 連今日遊行都不停吹因為要connect 外國 要全和理非 要忍要點 但最後未開始就拉人
最後拉人仲多過國慶開花

可唔可以唔好再集中港島一區

開花 開花 開花
先係突破 先係做到被罷工

和理非活動係重要 係有用 但太多太密 手足嘅心頹哂
完全唔係革命抗爭心態

自己諗下邊個最怕你開花

和理非活動係重要 係有用 但太多太密
手足嘅心頹哂
完全唔係革命抗爭心態

手足冇革命抗爭嘅心

可唔可以諗下 遊行集會已經做唔到效果
因為你未開始佢已經不停拉人 射你

開花先係出路

冒犯咗嘅 我道歉先
但呢個月咁多和理非活動真係頹哂 冇革命心

今日係吹和理非 但最後被逼勇武 因為黑警失控

搞咁多次和理非活動 政府有無理過？ 和理非活動除咗所謂聚民意之外 仲有咩用？ 民意一直喺我地嗰邊 無逆轉過
得勇武先可以俾到壓力政府

開花

和理跑 和理返工 真係作用不大

推

聽日開花

行街

11.3 1pm (聽日) 七區緊急行街地點 香港人 反警暴

十八區無預警開花
或者多發預警但每個case都根據即時形勢決定係咪開花
利申9up

無預警又唔夠人

話驚唔夠人嗰啲 你瞓覺瞓到夜晚先起身？

點做係大家自由
但始終要有和平集會比和理非參與
（我知和唔和平唔係我地決定，但過去平日夜晚係遮打/愛丁堡嘅集會通常無事）
如果唔係成日都無辦法參與，啲人慢慢就會覺得唔關自己事

P牌仔對於5/18區開花有幾句想講[重Po ]

阻你少少時間

今日根本無問題

又係
如果我地冇重大傷亡其實冇必要跟住班狗變
只要keep住有活動就得

活動本質冇問題 但事前吹全和理非 0裝 要connect 外國 要和理非一日

最後大量手足冇準備之下開戰 拉得仲多過國慶